msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-06 15:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-07 07:32+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1391758373.0\n"

#: templates/payments/_buttons.html:2 templates/payments/_buttons.html:3 templates/payments/confirm-sms-pin.html:15 templates/payments/mt-auth.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/payments/_buttons.html:3 templates/payments/_buttons.html:4
msgid "Buy"
msgstr "購買"

#: templates/payments/_footer.html:6
msgid "Msg and Data Rates May Apply <a %s>Terms &amp; Conditions</a>"
msgstr "接收簡訊與使用網路傳輸時可能需要付費。<a %s>使用條款</a>"

#: templates/payments/_product.html:11 templates/payments/_product.html:7 templates/payments/_product.html:12
msgid "Total"
msgstr "總價"

#: templates/payments/_product.html:12 templates/payments/_product.html:8 templates/payments/_product.html:13
msgid "Includes taxes"
msgstr "含稅"

#: templates/payments/confirm.html:4 templates/payments/credit-card.html:4 lib/payments.js:15 templates/payments/confirm-payment.html:4 lib/payments.js:16
msgid "Confirm Payment"
msgstr "確認付款"

#: templates/payments/confirm.html:12 templates/payments/confirm-payment.html:12 templates/payments/confirm-payment.html:13
msgid "The amount will be charged to your %(carrier)s account, or <a %(link)s>pay using your credit card</a>"
msgstr "將直接自您的 %(carrier)s 帳號扣款，或 <a %(link)s>使用您的信用卡付款</a>"

#: templates/payments/credit-card.html:14
msgid "Credit Card Number"
msgstr "信用卡卡號"

#: templates/payments/credit-card.html:15
msgid "Card Number"
msgstr "卡號"

#: templates/payments/credit-card.html:23
msgid "Expires"
msgstr "過期日"

#: templates/payments/credit-card.html:28 templates/payments/credit-card.html:29
msgid "Post-code"
msgstr "郵遞區號"

#: templates/payments/credit-card.html:37
msgid "CVC"
msgstr "CVC"

#: templates/payments/credit-card.html:42
msgid "Save card"
msgstr "儲存卡片資訊"

#: templates/payments/_footer.html:3
msgid "Products sold by %s for Mozilla"
msgstr "由 %s 經 Mozilla 銷售的產品"

#: lib/payments.js:23 lib/payments.js:24
msgid "Pay by Card"
msgstr "使用信用卡付費"

#: lib/payments.js:31 lib/payments.js:39 templates/payments/confirm-sms-pin.html:4 templates/payments/mt-auth.html:4 lib/payments.js:32 lib/payments.js:40
msgid "Confirm your Mobile Number"
msgstr "確認您的手機號碼"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:7
msgid "Enter the pin we sent you"
msgstr "輸入我們傳送給您的驗證碼"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:9
msgid "Didn't receive an SMS?"
msgstr "沒收到簡訊？"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:9
msgid "Resend SMS"
msgstr "重寄簡訊"

#: templates/payments/confirm-sms-pin.html:16 templates/payments/mt-auth.html:38
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: templates/payments/mt-auth.html:9 templates/payments/mt-auth.html:16 templates/payments/mt-auth.html:19 templates/payments/mt-auth.html:26
msgid "United Kingdom"
msgstr "英國"

#: templates/payments/mt-auth.html:10 templates/payments/mt-auth.html:20
msgid "Not your country?"
msgstr "不在此國家？"

#: templates/payments/mt-auth.html:13 templates/payments/mt-auth.html:23
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: templates/payments/mt-auth.html:15 templates/payments/mt-auth.html:25
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: templates/payments/mt-auth.html:17 templates/payments/mt-auth.html:27
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: templates/payments/mt-auth.html:22 templates/payments/mt-auth.html:10
msgid "Select your mobile network"
msgstr "選擇您的電信業者"

#: templates/payments/mt-auth.html:29 templates/payments/mt-auth.html:7
msgid "Enter your mobile number"
msgstr "輸入您的手機號碼"
